[突發］我前面個女仔好似比暗示我 去唔去馬好

佢既意思係有咁嘅長度先好上

好似玻璃鞋咁，擺落去度左size 先

癲

屌定唔屌

見到書生都濕晒啦 仲洗咩諗 直接嚟

屌 比到咁明顯 你都仲唔上？你係咪男人黎架？

即刻除褲 拎條jerjer磨佢背脊
沿住佢留比你果個位射晒出黎 再塞落佢個口啦

想唔想睇佢正面

青中

書生